古有神農氏嚐百草，點解現代孔繁偽唔以身作則溝針打？

雞尾酒療法

孔生自己打咗先搵一百隻白老鼠啦